點解九龍東無和你lunch

如題

15/11 觀塘快閃 大學受襲 全城支援

早兩日咪有觀塘

dk dklm平行時空左

Push 順手集一集中九龍東人